美國匯款一問

遲d會去美國exchange幾個月 會係個邊開戶口 但係唔想帶咁多現金去 想問香港電匯美國 係咪開定外幣戶口係個度匯款好d？

就禁開海外提款唔得咩
加埋credit card唔洗特別搞新戶口掛

你帶幾千cash 過去 去到開checking 同banking acc 方便d